已經10·1 去緊九龍灣拆鐵

快啲入嚟我夢境拉我

快啲啦 睇吓邊個快

我喺夢入面我快過閃電俠

+1
拆到所剩無幾

快喲訓啦

目標用電腦大爆炸

我個夢好真又好假

我好似訓左又未訓

我夢見我區深水埗站被拆

唔知個夢真定假 好浮誇

我都夢到

痴線 夢入面好大火 好似有個燒著左既生日蛋糕

我懷疑我思覺失調 明明我喺沙田

頭炮

但我又好似喺元朗咁

突然又飛左去太子添

好多生日蛋糕呀

唔知邊度仲有生日蛋糕呢唔想醒了

[member]唔好比POPO知道 聽日轉場去機場呀[ /member]

唉 原來又夢遊開埋啲鳩post

［member]又篤灰[/member]

p牌仔我要入翻夢境 扔你去俾狗咬

有冇完成品睇下

你夢中有無大爆炸

夢入面周公同我講要攞高地
倒完油就叫let it go放魔法
好似會有嘉誠同特殊效果
online game啲特技好真cls

有呀 香蕉好快報

有好似有個磨菇
唔知點解會咁

咩嚟

冇人嚟 快閃轉第二個夢先

聽日狗鐵總部冇人返, 各站重兵

關我咩事我發緊夢
天父爸爸話唔收垃圾

聽日11:59pm唔知醒未 好好訓

存檔....

推

發夢見到部電腦炸左去北京
唔知咩夢嚟 咁奇怪都有

唔好放車行呀 放你老母 發夢見到開始懷疑係海市蜃樓

發夢洗鬼理班IT狗訓教犯法？

發夢都唔得 夢遊仲得了

戒鹽囉 戒埋糖

帶埋個仔去開工啦

Push

我唔想有仔住仆街
咪嘈住我瞓覺

咪推啦 再推穿曬煲啦

tui

唔好嘈住我瞓覺得唔得

你哋係咪精神有問題

成班都有病 我夢入面見到你哋帶曬顔料噴我啲衰狗

仲想咒我不過不割

入緊東涌線車廠拆車, 聽日冇機鐵開出

再嘈我叫神奇女俠用佢個火箭閪射你入狗屋

咁啱蝙蝠俠車左我入東涌 不如outlet等

難走 但唔緊要 要搞9地鐵高層 冇計 黎緊

突發 比小丑捉咗 唔知會捉我去邊

我坐緊海底奇兵嗰隻煩膠鯨魚去銅鑼灣

佢蕩失路 游咗入將軍澳

rip puppies

無連登 > 用Twitter #101LIHKG
香港人 萬事小心

我而家喺楓樹街起緊個祭壇比習大大

花師奶都叫我retweet之鬼

香港人，無論你係和理非定係勇武，無論係大集結定遍地開花，最起碼你都有一樣野可以做到

發完夢未，一齊唱支國國歌啦喂
起來！我帶你環遊世界， 我騎住哥斯拉，阿媽話我真係變態

唔使驚 啱啱metalman借咗套甲比我

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

未 我叫愛麗絲 去咗夢遊仙境

bang bang bang
Sorry唔記得佢哋坐緊監

我條𡃁喺夢入面已經開始做嘢
成條馬路都係火水

電腦大爆炸痴線之夢

我夢見閘大大係咁屙係咁嘔，咩都食唔落了

屌你地 行動post又唔幫我推
篤灰就咁撚叻
死啦 發個夢都要上熱門
你哋係咪想累死我

我啱啱發夢屙左舊屎 點知生咗隻習大大樣既維尼好撚樣衰 課金進化極都係得小學學歷

我唔理你哋喇
我要繼續發夢

下一站金鐘 下一站金鐘

又迫我去埋啲鬼地方

收倒風 荃灣車廠都會拆
有手足做內應

去緊狗屋放boonn

pish

的士司機話油塘上華人永遠墳場好近成日亂講野啲的士佬

你哋啲夢咁奇怪 送個頭盔俾你啦

pissh

靜啲啦 hulk都屌你地咁揚喇

推 笑左

笑笑笑 笑你阿媽瀨屎呀

你唔好咁痴線啦 雖然你係神經病 但有咩理由阻住我發夢

屌而家香港好危險囉
黃大仙都好似出事
好驚無啦啦俾車衝上去撞死
肯定係班暴徒又想搞亂香港

一定係佔中既錯

戒鹽了 好咸

啱啱上連登？加密都唔識
比班狗睇到點算

sorry p牌啱啱買帳